有冇清知呢條女乜水？

大雞巴：有冇清知呢條女乜水？

雞

唔知杜sir有冇同佢做過愛

樂哥屌完都唔知人哋叫乜嘢名

佢咁咸濕9成9有

應該係雞

會唔會有女send裸照比呀澤

台灣10個有9個都係呢d女
知黎做乜

杜哥又有閪屌

我仲係青頭

條女勁能仁

呢種底褲好淫賤

你都唔係會然XXX😍

樓主條撚樣唔敢覆啦

杜老師

杜仔條撚樣唔敢覆啦

杜宛欣？

佢sqj。

兩個鐘前先識
不過可能係煙幕